仲有無記得陳同佳？又話去自首？

如題

冇心情 唔去住

佢係直頭潛左水

真係多謝佢唔少